胡雅文法官：示威者導致警民關係惡化

61. I also take the view that a repeated attack on the police in the due execution of their duties, their duty to protect the Legislative Council, which led to a riot at the doors of the Legislature of Hong Kong was a direct attack on the rule of law which undoubtedly caused harm. Such criminal conduct showed no respect for law and order nor the safety of law enforcement officers.

62. I have also considered the scale of the disturbance that afternoon caused to the public, the harm to society, including the relation between the police and the public as well as public expenditure resulting from it. Without a doubt, the present case was a very serious one.

63. Accordingly, the defendant’s mitigation and personal circumstances are not mitigating factors of any significant weight.

示威者唔係市民?

200萬示威者

如果警察遵守警例合理執法，點會惡化

佢係唔係用其他嘅眼去睇？
睇嚟佢係紅到傻嘅人

本末倒置，先有黑警，示威先會越嚟越激

警民衝突
無警何來衝突

唔好再對法官有任何幻想
佢哋真係好似終院大樓上面嗰個正義女神咁蒙住眼攞住個天秤
不過就係蒙住自己對閪眼睇唔到社會嘅荒謬同行政機關嘅惡行
攞住個天秤就係為咗量度邊個更加有權有勢然後就判依附權貴嗰一邊贏

狗官導致官民關係惡化

高登：胡雅文法官好波

實會有啦 實會7成人無端端憎恨政府 僧恨警察

屌你老豆導致我同你老母關係惡化呀，狗官

唔好攞埋08奧運講

屌你唔話支共，港共，777出賣香港人

真心無得怪以前嘅香港人㗎喎
雖然共產黨管治得香港 法治就注定含撚
點會估到有份破壞法治嘅會係法官本人
連我呢啲柒頭幾年前咪又係戇戇鳩鳩走去讀law
而家連人生意義都搵唔到

示威者：垃圾法官導致警民關係惡化

屌你老母臭閪 倒撚轉晒嚟講 基本邏輯都無 你讀law 讀屎片呀

倒轉邏輯係新香港法官嘅習慣嚟，佢哋啲歪理基本上可以出幾本書

08奧運唔夠
攞埋1997民主回歸中國黎講囉

對中國仲有一絲希望個啲，今日一一鞭9你屍